今日無接老婆放工嘅人入嚟

勇士請受我一拜

無論平時你幾好
呢啲時候老婆就唔會記得
就算你咩都唔使佢做，買完餸飯都煮埋，碗又洗埋，家務做嗮，電話買最新最靚，重嘢永遠唔使佢攞
但！呢啲日子無接放工就係死罪
話咩人人都有老公接放工

所以話，女人無需要日日對佢好，大時大節做個樣就得㗎喇屌你老母

無老婆咪唔洗接囉，結咗婚就好麻煩

Hi 不過要同啲師奶去迫買餸

1月1日結婚週年

無論幾多歲嘅女人都係咁撚鍾意比較
但你攞佢同人哋比較佢就發癲
「你睇下阿邊個個老公幾好」→ 佢講無問題
「你睇下阿邊個個老婆幾好」→ 「你係咪鍾意佢？！一早估到你哋有路！」